{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔얌 파주 금촌점 운영 정책"
    },
    "text": "18:00にチェックインする必要があり、チェックアウト時間は12:00です。 チェックイン時間とチェックアウト時間に関する情報が提供されました。 フロントは1階で、締め切りは午前0時です。 ホテルには最大8台まで駐車できる地上駐車場があり、1部屋当たり1台の駐車スペースを無料で提供しています。 内部駐車場がいっぱいになっている場合は、外部有料駐車場をご利用いただけます。 エキストラベッドや追加寝具は提供しておらず、朝食は運営していません。 また、最大人数を超過したため、入室不可及びキャンセル、払い戻しもできません。 チェックイン前後に荷物をお預かりでき、すべての客室は禁煙です。 ペットは同伴入室はできず、ワイングラスやベビー用品も提供しておりません。 客室はすべてラテックスベッドと最新LED TVを備えており、WI-FIとLG U+が提供する様々なプログラムが利用できます。 無料Wi-Fi、個別暖房、エアコン、42インチTV、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、スリッパ、消火器、冷蔵庫、ハンガーなどのアメニティが客室に提供されます。 バスルームアメニティとしては歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、フォームクレンジング、シェーバー、ボディウォッシュ、石鹸、綿棒,コットン,シェービングフォーム,ボディスポンジ,女性清潔剤,ヘアゴム,化粧水,乳液,くしが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントは何階にありますか？",
            "answer": "フロントは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、最大8台まで駐車できる地上駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、1部屋当たり1台の駐車スペースを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場がいっぱいの場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "駐車場がいっぱいの場合は、外部の有料駐車場を利用していただけます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや追加寝具はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、エキストラベッドや追加寝具は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、朝食は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後に荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にワイングラスやベビー用品はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室にはワイングラスやベビー用品は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッドと最新LED TVが備えられており、WI-FIとLG U+の様々なプログラムが利用できます。また、無料Wi-Fi、個別暖房、エアコン、42インチTV、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、スリッパ、消火器、冷蔵庫、ハンガーなどのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティには何が含まれますか？",
            "answer": "バスルームアメニティには歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、フォームクレンジング、シェーバー、ボディウォッシュ、石鹸、綿棒、コットン、シェービングフォーム、ボディスポンジ、女性清潔剤、ヘアゴム、化粧水、乳液、くし が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 596
    }
}